Question: What is the capital of France?
Answer: Paris
---
Question: What is the smallest prime number?
Answer: 2
---
Question: What is the chemical symbol for water?
Answer: H2O
---
Question: Who wrote 'Romeo and Juliet'?
Answer: William Shakespeare
---
Question: What is the largest planet in our Solar System?
Answer: Jupiter
---
Question: What is the speed of light in a vacuum (in m/s)?
Answer: 299792458
---
Question: Who was the first President of the United States?
Answer: George Washington
---
Question: What is the hardest natural substance on Earth?
Answer: Diamond
---
Question: What is the currency of Japan?
Answer: Yen
---
Question: Who painted the Mona Lisa?
Answer: Leonardo da Vinci
---
Question: What is the main ingredient in traditional paella?
Answer: Rice
---
Question: What is the capital of Australia?
Answer: Canberra
---
Question: What is the square root of 64?
Answer: 8
---
Question: Who is known as the Father of Computer Science?
Answer: Alan Turing
---
Question: What is the longest river in the world?
Answer: Nile
---
Question: What is the capital of Canada?
Answer: Ottawa
---
Question: What is the chemical symbol for gold?
Answer: Au
---
Question: What is the highest mountain in the world?
Answer: Mount Everest
---
Question: Who invented the telephone?
Answer: Alexander Graham Bell
---
Question: What is the capital of Italy?
Answer: Rome
---
Question: What is the atomic number of carbon?
Answer: 6
---
Question: Who was the 16th President of the United States?
Answer: Abraham Lincoln
---
Question: What is the primary language spoken in Brazil?
Answer: Portuguese
---
Question: What is the formula for the area of a circle?
Answer: Ï€r^2
---
Question: Who discovered penicillin?
Answer: Alexander Fleming
---
Question: What is the largest ocean on Earth?
Answer: Pacific Ocean
---
Question: What is the currency of the United Kingdom?
Answer: Pound Sterling
---
Question: What is the boiling point of water at sea level (in Celsius)?
Answer: 100
---
Question: Who wrote '1984'?
Answer: George Orwell
---
Question: What is the smallest country in the world by area?
Answer: Vatican City
---
Question: What is the chemical formula for table salt?
Answer: NaCl
---
Question: What is the capital of Spain?
Answer: Madrid
---
Question: Who developed the theory of relativity?
Answer: Albert Einstein
---
Question: What is the national flower of Japan?
Answer: Cherry Blossom
---
Question: What is the largest desert in the world?
Answer: Sahara
---
Question: What is the capital of Russia?
Answer: Moscow
---
Question: What is the primary ingredient in guacamole?
Answer: Avocado
---
Question: Who wrote 'To Kill a Mockingbird'?
Answer: Harper Lee
---
Question: What is the main component of the sun?
Answer: Hydrogen
---
Question: What is the currency of India?
Answer: Rupee
---
Question: Who painted the Sistine Chapel ceiling?
Answer: Michelangelo
---
Question: What is the most spoken language in the world?
Answer: Mandarin Chinese
---
Question: What is the chemical symbol for iron?
Answer: Fe
---
Question: What is the capital of Germany?
Answer: Berlin
---
Question: Who wrote 'Pride and Prejudice'?
Answer: Jane Austen
---
Question: What is the fastest land animal?
Answer: Cheetah
---
Question: What is the largest mammal in the world?
Answer: Blue Whale
---
Question: What is the formula for the Pythagorean theorem?
Answer: a^2 + b^2 = c^2
---
Question: Who was the first woman to win a Nobel Prize?
Answer: Marie Curie
---

